契媽搞太空概念etf ARKX

All in ARKX

殖民火星

香港人宇宙建國

咩黎架

幾時開始買賣

ALL IN

會唔會太早
定係我太過老餅老屎忽

會有咩股?

BA,LMT,SPCE....仲有咩

好多太空股都係軍工股
所以
ARKX=太空概念ETF=反共ETF
邊個再笑契媽買中資股

想買太空股好耐 除左維珍同arkx之外，仲有咩太空股可以買
想買 spaceX衰在二級市場沒得買

Maxr?

但其實太空股有咁多咩足夠湊起etf咩

香港人宇宙建國
殖民火星

應該會有

會唔會直接買到spaceX呢啲未上市股票?
當係風險投資咁玩法?

咁勁，內部認購d fd

買到spaceX我All in

+1

其實有隻UFO etf
可以參考holding

岩岩search左下，搵到01引用Ron Epstein 講話呢D股係岩太空經濟

波音（BA）
諾斯洛普（NOC）
洛克希德馬丁（LMT）
通用動力（GD）
Harris Corp Registered SHS（LHX）
The Babcock & Wilcox （BWXT）
Booz Allen Hamilton （BAH）
HEICO （HEI）
Hexcel （HXL）
Mercury Systems （MRCY）
Parsons Corporation（PSN）
雷神（RTX）
SPX（SPX）
Transdigm Group（TDG）

Tesla 啦 第時啲車 火星同地球兩邊穿梭

可以price in 未來幾多年

如果佢可以買到SPACEX
我一定ALL IN

好撚型

基本上全部都係軍工股
呢啲股票本來一池死水
因為所有訂單都係國防部訂單
又唔可以自由去其他國家賣貨
所以跌唔到但升唔上
真係好難炒

佢應該係睇好未來太空軍會係太空有動作，不過除左spacex,blue orgin 呢D外，玩得起太空科技而且有實際(小型)市場既都係得大型軍工

買完del app留俾個孫

有spacex 直接轉曬倉落去all in

係

淨係Starlink 通訊 + 送衛星上太空業務

多到你唔信

不問價入
契媽終於帶我上宇宙

殖民火星

push

有得諗

方舟-=人類殖民火星太空船

而家先發現契媽方舟投資差唔多個個主題將來火星殖民都用得着
方舟=人類殖民火星太空船
Arkg:基因改造火星新人類
Arkq: 機械人自動化幫助外太空惡劣環境工程
Arkf&arkw:新時代宇宙貨幣
Prnt: 3D打印 宇宙製造各種零件以及火星房屋

ARKX=火星殖民

連登仔不問價入
好撚危險
都係走先
好撚唔理性

媽媽唔夠本買咁多隻

出咗先啦

Spce 呢隻廢野

Spce

咁快太空入少少放係到參與下

幾時有得買

有契媽加持，應該真係堅會試飛成功

見契媽就買
咁唔理性
都係走先

巴打我認得你
你都未放Spce？

NASA 可以當國企上市未

不問價入定維珍銀河同波音

無放過呀

信念

上次上到35放唔切
今次繼續SH唔放
人類就係要犯同樣嘅錯

睇埋契媽隻arkx 將來會買幾多spce 先
如果少/無，其實都係一個警號

$15入放咗買唔返

同買

隻野前年玩到依家
同tslq輪流炒都執唔少

唔識玩短炒
所以sh 算數

契媽會唔會韭菜咗
d人太高俾佢入

可能已經入定call

大把人跟
呢個世界就係咁
有膽有眼光肯嘗試既人先有機會發達

普通人就係見人地做左，有得做先跟住入

Lockheed martin 收構左火箭引擎公司，6月前完成合併

點都好，arkx都係又10%Tesla

space x 同 blue origin

又係返去tesla amazon

arkk幾時會加入太空股？

to the moon 🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

GE

有隻 etf 叫 UFO

diu , 隻 LMT 好抵買

trump 搞太空軍就全部人笑佢

買買買

入左LMT

真係
勁撚慘

irdm 算唔算
arkq 近期入 lmt

升幅好似都唔錯

All in

諗住今晚入少少

原來契媽之前入EXPC就係部署緊

我諗住渣到俾我個孫喎

幾時有

神舟概念股

地球咁多左癌 梗係投資火星啦

契媽，我不想努力了

ARKR
ARKO

會唔會係為spacex上市鋪路？d人愈唔睇好就愈要入

邊有咁多太空股

算唔算軍工概念ETF?

SPCE

尋日唔小心買咗啲 Spce call

好想買

幾時有？

升就升啦
漲你老母咩

google spacex pre ipo

tsla

ark 自己入完
自己放消息谷

TSLA同spacex分開架喎

上連登 勿認真

應該都會有10% TSLA保底

揀呢隻仲好玩過ARKK

分注入啲貨先？

窮人先要選擇

lm

佢上市仲分注？ 按埋層樓allin啦

Sor 自膠睇錯arkk

SMT 有0.6% SpaceX

航空，建材，物料甚致3Dprinting

但係ARKK贏到開巷
新嘢好難講

又做神

新人類 發seed

幾時有咸片基金 X ART尋晚無入到spce 屌老母實有人有內幕; 預先23-24炒到上27-8。

他只投資特斯拉 2013年以 7.5 美元買進後 39 歲就退休

我地既機會黎喇，飛雲，買arkx

SPCE 呢？

3月急插到今日都未返家鄉都叫好？
你淨係睇尋晚升幅諗住用黎炒？

今晚入唔入？

唔睇好

搞多隻etf 令到無論老千股定真太空股全部+10%up cls

今晚ARK全線會唔會顛升

ALL IN 就唔使講啦

睇下班左韮幾開心

問你幾時開始買賣 你講all in
做咩姐你

Allin

好接近DFEN呢隻3x etf

都升左好多啦 賭錢咩 家陣

Hi到上太空，一定趁新開張買入

準時加倉SPCE

契媽arkq 買入軍火股Lockheed Martin

係咪預咗擺五十年?

太空野要預幾多年先番本？搞好電動車先講

今日隻隻高開，等回落先

Tesla q/e係咪去到6000